林鄭此舉只係當香港人係乞衣咋，大家俾啲志氣

納dee

乞衣都有500蚊